『徵』~ 一人一封 "欲拒還迎" 的回覆

各位巴打/絲打:

小弟有個朋友既親戚既女性同學最近因感情問題煩惱已久,

面對住一個進取型既男仕追求, 而她亦唔想發展太快,

應怎樣告知男方放慢腳步再作追求呢.

請各位智慧型的巴打絲打打救一下..

先得謝過各位.....

推

不要太快 停

I just wanna have some fun

屌你老母

等一下, 我有老公

我唔敢太快開始 因為開始左我就唔諗住散

我對你認識唔夠深 同樣你都未好了解我

呢個好 !!!

謝謝 !!!

希望結咗婚先至發生性行為。。。

sad 比人用過尼句

我對人用過
條友連我實際住邊個屋苑都未知，講到已經考慮清楚好撚有心一齊咁

你估下我而家屙緊啲乜

依家好多人第一日就勁積極.. (積極都好似訂埋房預左有下文..)